Tokyo GhoulRE: 東京食種東京喰種/東京食屍鬼RE:169 中文

搶到

唄係扡下王？

亞門果場戰鬥睇左幾百次都睇唔明

都唔係咁難明姐
一開始大家面對面say左個hi
然後就開波
神父就伸左幾碌野去打鳩亞門
亞門就開左個盾頂撚住
然後亞門將佢把野標槍咁一野標過去
到神父開盾諗住自己都可以頂撚住
點知亞門可以遠距控制把野，先有之後神父果句佢同把野融合左定乜鳩
把野就係鳩咁鑽係鳩咁鑽
鑽撚到神父個盾頂唔撚住自己都穿左個窿
之後人妖幫佢補完血復活
有睇之前既神父都知佢可以遠距控制野，係啲陰濕位地底之後攻擊出來
神父比亞門打到訓低之後都有一格六月講梟既力量細左，所以隻野都九成神父控制
所以之後就有神父痴漢分身之術摸亞門既畫面出現左

唄睇黎會被口盾搞掂

呢個先係討論PO，咪再推D垃圾PO上嚟，